邊度有得買Amazom gift card?

Amazon用唔到debit card所以先要用gift card入錢落ac
淘寶Amazon gift card信唔信得過?

咁煩...

credit card?

中學雞 冇credit card 得張tap n go

冇計

淘寶有可能係黑卡，即係盜用人地信用卡碌嚟買gift card再賣俾你

只要我有gift card用就得啦

Tap and go 咪得囉

tapngo受嫁喎

搭單問下 tap and go最底要增值幾多錢 同埋邊到增值

咁重唔死返大陸賣器官換gift card?

如果你張gift card係黑卡買，戶主會停卡同叫refund，之後銀行會搵Amazon，Amazon查到會話你account有可疑交易，然後perma ban你個account。
美國寄貨過嚟大約7 － 14日，如果Ban之前你尚未收到貨，咁件貨就會自動打回頭。
如果你買kindle書，咁就可以留返個library，但呢個account就以後都買唔到書，

比粒你 賣自己器官都講得出 賣都賣人地嗰啲

淘寶嗰度 自稱 唔係黑卡 有好多人買

係真係假就唔知啦

7eleven 或ok 最少50